（頂級享受）有無人試過重感冒個陣打飛機

宜家又頭痛又頭暈又好想打飛機

成日感冒打j 打完病程好好多

唔知點解病左打j特別爽

唔好試
我細過試過搞到入院仲上埋報紙
之後d人成日回帶係到笑笑笑

打完第二日就會燒 試過三次都係咁

病情一定惡化
試過以為自己感冒好返曬，打個j 又病返

試過幾次

我次次一有感冒就會打飛機，打完第二日好返好多，唔知係咪射矖d感冒菌出黎

每次病實打出完之後成個人舒服翻好多

咁爽

咁你係感冒菌入丸喎

次次病緊打都會舒服返啲 可能岀左啲火

有無專家講下因乜事打完j真係特別爽